睇怕我下世都唔會生女....

無人明

係冇人想理你啫

幫你推

生唔到女生仔囉

今世生女咯

你唔明下世生唔到女代表咩

上世應該都

樓豬今世都生唔到女

前世種嘅因